請問林慧韡有冇去撐警集會？

有冇手足係現場

冇, 即係撐反送中

jer夠達寇未

达哥

見到有條長毛仔 唔知係咪佢黎

達哥 深夜開了17分鐘台

希望蓋清唔好再jer達哥哥 佢一早表咗態

有
冇既佢自己出黎解釋

Policeman

一直有關注

牙蓋反達大將軍

係煲底打緊啲後生仔

達哥兩邊都撐

兩邊都撐不過會出賣兄弟

係完美世界撐緊

準備緊音樂劇

係佢黎 影左相

有無圖睇下